Chill Club頒獎禮後 睇得出謝安琪真係冇香港樂迷再聽

除左佢D傻鳩fans之外
技安D歌已經WFC